求圖post

想搵冇圖學人開post
有老母都冇用喇！打柒佢！張圖

唔係gif嚟嫁咩

直接屌肩狗老母就得

勸你損番埋老母個西

想睇番張圖

你咪無圖

Pm jor u

唔好笑

咁我自貼

-.- 核突

自殘

咁唔笑

想

點

Chakalakaboomboom

U sucky sucky

Me cocky cocky